我發覺好多網站申請ＡＣ出生日期最大都係得１９０３年

咁１９０３年之前出世既就冇得申請ＡＣ？ 公平咩

咁填1903出世咪得囉 柒碌

笑左

秒

why so honest